［新東告急］星期日用你一票改變議會，從此不再dead

希望從此唔再睇倒政棍做戲！

四年喺議會次次都關鍵缺席，投你入去做咩？

Reference 初選論壇1:17:00
Dead body 幾宗罪

四年前你叫大家顧全大局，投你唔好投梁天琦，而到最尾你喺議會不作為，霸住個位，到底你醜 唔 醜？

最後到底趕唔趕得走個政棍，就睇大家做化！

香港人值得更好

推

唯一出路！

新東選民！

推！

值得更好！

如果楊岳橋，長毛贏曬
你哋會唔會尊重賽果含咩都好投比佢哋先
如果唔會既，個初選仲有咩意思

又係輸打嬴要post